# Saf-R

Web Application ,  a social Marketplace of services

Installation du projet
======================

* Pour l'installation du projet voici les différentes étapes
* Importer le repository git
* créer le domaine virtuel ou virtualhost
* créer la base de données 
* modifier le fichier d'environnement .env
* mettre à jour le schema de la base de données
